搵隊俄超冠軍做歐聯第一種子做乜鳩

搞到皇馬，熱刺果d做第2種子

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

撤回俄超做種子

不完美，需改善，可接受

分組賽刺激啲

咪又係出2隊